\section{Fazit}
Zusammenfassend kann festgestellt werden, dass es den Autoren gelungen ist, 
konzeptionelle Schwachstellen des \ac{WONDER}v1-Frameworks auszubessern. 
Weiterhin wurden logische Funktionalitäten voneinander getrennt und 
einfache Schnittstellen für Anwendungsentwickler geschaffen. Durch die modulare 
Konzeption ist es zukünftig möglich, Teile des \ac{WONDER}v2-Frameworks 
unabhängig voneinander weiterzuentwickeln und Funktionalitäten sukzessiv 
hinzuzufügen. Des Weiteren konnte das \ac{SigOfly}-Konzept aus \ac{WONDER}v1 
auf das dynamische Nachladen von Data Codecs angewandt und erfolgreich 
implementiert werden. Die prototypische Umsetzung aller Teilkomponenten konnte 
durchgeführt werden, sodass die wichtigsten Grundfunktionalitäten aus 
\ac{WONDER}v1 abgebildet und erweitert wurden. 

Aus Sicht der Autoren ist das \ac{WONDER}v2-Framework zukunftsfähig und zeigt 
ein enormes Entwicklungspotential im Zuge der voranschreitenden 
Standardisierung und Entwicklung von \ac{WebRTC}.